<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sqlite on Seguridad para Todos</title>
    <link>https://st2labs.github.io/tags/sqlite/</link>
    <description>Recent content in Sqlite on Seguridad para Todos</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <managingEditor>info@seguridadparatodos.es (Julian J Gonzalez)</managingEditor>
    <webMaster>info@seguridadparatodos.es (Julian J Gonzalez)</webMaster>
    <lastBuildDate>Wed, 16 Dec 2015 08:00:00 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://st2labs.github.io/tags/sqlite/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Digital Forensics of Android WhatsApp SQLite Database (Part III)</title>
      <link>https://st2labs.github.io/post/2015-12-16-digital-forensics-of-android-whatsapp-sqlite-database-part-iii/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Dec 2015 08:00:00 +0100</pubDate>
      <author>info@seguridadparatodos.es (Julian J Gonzalez)</author>
      <guid>https://st2labs.github.io/post/2015-12-16-digital-forensics-of-android-whatsapp-sqlite-database-part-iii/</guid>
      <description>En este artículo abordaré la recuperación de mensajes borrado en la
aplicación WhatsApp, como ya comente en la [parte
I](http://www.seguridadparatodos.es/2015/11/digital-forensics-of-android-whatsapp.html)
y
II,
la capacidad de recuperación de mensajes eliminados es inversamente
proporcional al periodo de tiempo transcurrido desde que se produjo el
hecho, así como a la intensidad de uso de la aplicación en dicho
periodo. Es decir, cuanto mayor sea la intensidad y el tiempo transcurrido menor
es la probabilidad de recuperar la información.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Digital Forensics of Android WhatsApp SQLite Database (Part II)</title>
      <link>https://st2labs.github.io/post/2015-12-02-digital-forensics-of-android-whatsapp-sqlite-database-part-ii/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Dec 2015 18:00:00 +0100</pubDate>
      <author>info@seguridadparatodos.es (Julian J Gonzalez)</author>
      <guid>https://st2labs.github.io/post/2015-12-02-digital-forensics-of-android-whatsapp-sqlite-database-part-ii/</guid>
      <description>En esta segunda parte, se procederá a recuperar **un mensaje que ha sido
eliminado** en la base de datos SQLite de la aplicación WhatsApp y se
analizará la información obtenida para determinar cuando se envío el
mensaje (timestamp) recuperado.
Estructura de SQLite (II)
Una vez que conocemos el esquema de la base de datos, y como se organiza
la información útil (payload data) dentro de las celdas de cada una de</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Digital Forensics of Android WhatsApp SQLite Database (Part I)</title>
      <link>https://st2labs.github.io/post/2015-11-26-digital-forensics-of-android-whatsapp-sqlite-database-part-i/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Nov 2015 18:00:00 +0100</pubDate>
      <author>info@seguridadparatodos.es (Julian J Gonzalez)</author>
      <guid>https://st2labs.github.io/post/2015-11-26-digital-forensics-of-android-whatsapp-sqlite-database-part-i/</guid>
      <description>Hace poco me he tenido que enfrentar al análisis forense de la
aplicación Whatsapp en Android, y la sorpresa es la limitada información
que existe al respecto. Whatsapp no tiene una API pública, y no sólo
eso, sino que persigue claramente a quién tras aplicar ingeniería
inversa publica información al respecto, me estoy refiriendo sobretodo a
la información del protocolo interno de la aplicación.
Antecedentes
Independientemente de la información existente, mi reto no era descifrar</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>